MONSTA X 香港演唱會 2018

MONSTA X 香港演唱會 2018 售票消息!
公開發售: 2018年4月27日10am起 快達票 HKTicketing
電話購票: 31 288 288
- 門票公開發售首天，只透過網上及購票熱線發售門票。
- 不論票價，每次交易限購最多6張門票。
門市購票: 通利琴行及其他售票處 (4月28日10am起)

演出日期: 2018年7月10日 (星期二)
門票價錢: HK$1680(VIP企位) / $1380(企位) / $980(座位) / $680(座位)
演出場館: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall

*VIP$1680觀眾可享以下福利:
1) 憑入場門票可於演唱會當日參加擊掌環節 。
2) 可跟據排隊序號於指定時間內優先入場。
擊掌環節和排隊詳情請留意主辦單位於演出一星期前透過 Facebook 或 微博 的公佈。
註: 如有任何爭議，主辦單位保留最終決定權。

韓國Hip-hop男團MONSTA X再度來港開唱，由亞瀚娛樂有限公司呈獻、尚典娛樂集團有限公司(REG) 統籌執行的 2018 MONSTA X WORLD TOUR "THE CONNECT" in Hong Kong，將於7月10日(星期二) 假九龍灣國際展貿中心匯星舉行，屆時香港的MONBEBE（MONSTA X的粉絲名稱）將能欣賞到MONSTA X的精彩演出。門票由港幣680元起，將於4月27日 (星期五) 起透過快達票作公開發售。

MONSTA X由SHOWNU、WONHO、MINHYUK、KIHYUN、HYUNGWON、JOOHEON和I.M七位成員組成，於2015年5月14日發行首張迷你專輯《TRESPASS》的音源和MV出道。去年他們在3月21日推出了第一張正規專輯《THE CLAN PART.2.5 BEAUTIFUL》，並憑該專輯奪得了美國Billboard「世界專輯榜」的冠軍。同年11月17日，他們推出第五張迷你專輯《The Code》，憑主打歌 在韓國音樂節目《THE SHOW》上獲得了首個冠軍寶座。此迷你專輯的銷量亦超過15萬張，展現了他們在國內外的火爆的人氣。踏入2018年，MONSTA X推出了全新迷你專輯《The Connect》回歸樂壇，並正如火如荼地宣傳全新主打曲《JEALOUSY》。

MONSTA X中的「MON」字在法語中是「我的」的意思，故此MONSTA有「我的明星」的含意，同時MONSTA與英文中怪獸的發音相近，所以也有平定韓國流行音樂的怪物的意思。如同MONSTA X的名字一般，他們在2017年的韓國年末頒獎禮上勇奪多個獎項。包括在Golden Disk Awards上獲得「唱片部門——本賞」;在Mnet Asia Music Awards上獲得「Best Concert Performer獎」及在「Asia Artist Awards」上榮獲「最佳演藝人獎」。

去年，MONSTA X舉辦了第一次世界巡迴演唱會，到訪了11個國家，開辦了共18場演唱會。今年他們將在5月以韓國首爾為起點，展開第二次世界巡迴演唱會，香港更會是其中一站。相信MONSTA X時隔一年再度訪港開騷，定會與香港的MONBEBE一起製造美好的回憶。

而家先知佢地開concert
冇曬VIP